{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160161?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 바다정원펜션"
    },
    "text": "送迎サービスは提供しておりません。 入室は15:00、退室は11:00です。バーベキュー炭とグリルの利用は1回20,000ウォンで、炭の追加は別途費用が発生します。干潟体験をするには鍬、長靴、手袋を個人的に準備する必要があり、バーベキュー利用時に炭の追加を無料で提供してくれます。干潟体験は満潮の時間帯に可能で、干潟体験装備は1人当たり5,000ウォンで現場で決済することができます。フットボール場は入室後から退室まで利用でき、ネットとフットボールボールは無料で提供されます。屋外プールは安全のために防疫作業を行い、毎年6月中旬から8月中旬まで運営されます。水着やラッシュガードを着用し、14:00から19:00まで利用できます。ペンションには駐車場があり、最新型カラオケ機も無料でご利用いただけます。ただし、現場の状況により利用が制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭とグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルの利用は1回20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭の追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、炭の追加は別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "干潟体験をするには何を準備すればいいですか？",
            "answer": "干潟体験をするには鍬、長靴、手袋を個人的に準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に炭の追加は無料ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用時に炭の追加は無料で提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "干潟体験はいつできますか？",
            "answer": "干潟体験は満潮の時間帯に可能です。"
        },
        {
            "question": "干潟体験装備の料金はいくらですか？",
            "answer": "干潟体験装備は1人当たり5,000ウォンで現場で決済することができます。"
        },
        {
            "question": "フットボール場の利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "フットボール場は入室後から退室まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "フットボールボールは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、ネットとフットボールボールは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールは毎年6月中旬から8月中旬まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は14:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "水着やラッシュガードの着用は必要ですか？",
            "answer": "はい、水着やラッシュガードの着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、最新型カラオケ機も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機の利用は制限される場合がありますか？",
            "answer": "はい、現場の状況により利用が制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 528
    }
}